中銀 往來戶口 同 自在理財

有冇人知有咩分別？
一個5000 最低存款額 一個10000
係咪2個都有e banking ?